女人溝仔 只要有ex無嘅條件就得

例如 男朋友靚仔有錢 但係無風度
女人就會放大無風度呢個缺點
下一個目標淨係有風度就得 其他唔理

呢條臭雞溝緊我條仔呀
[b]我屌你老母[/b]

邊個溝緊張敬軒

關智斌

我

我軒又靚仔又gentle